收bruno mars 12/5 $988 企位2張

有意tg